寶林站外有三架狗車

20:45 三架狗車到寶林站外，小心

Up